一人一腳 水泡腳 # HK be water white foot

一人一張白雪雪嘅腳 只可以係1隻腳 ，然後#HK be water white foot,或者可以計算出真正嘅參與依場運動嘅人數，spread it out

拋腳引腳